我覺得港鐵比臭雞更加臭

價就識加。忘記咗自己原本係政府嘅一部分，而家好似一隻臭雞咁淨係識俾有錢佬抽水。

認同請正評，我再用心討論。

ifc咁多高檔野反而收入少咁多

因為要同恆基，新鴻基，中銀對分

重有德福2期擴建同青衣城擴建